#  پروژه یک چک لیست مسافرتی (travel  check list )

 پروژه ای که در آن کاربر میتواند چک لیست مسافرتی خود را ایجاد کند 

### خدمات ارائه شده توسط برنامه 

* کاربر به لیست خود اضافه میکند 
* کاربر لیست خوذد را ویرایش میکند 
* کاربر میتواند ازلیست تعریف شده حذف کند 
* کاربر میتواند تیک چک وضعیت را بگذارد

## ویژگی های کلیدی نرم‌افزار
* جلوگیری از اتلاف وقت
* مدیریت اسان و افزایش رضایت مشتریان
* صرفه جویی در هزینه




##  تحلیل و طراحی پروژه 
* با استفاده از یک سناریو به بررسی کامل خدمات ارائه شده از دید مشتری میپردازیم. [سناریو ها](Documentation/SCENARIO.md)

* [نیازمندیها](Documentation/REQUIRMENTS.md)

## فازهای توسعه پروژه 

1. تحلیل و طراحی پایگاه داده 

2. پیاده سازی رابط کاربری ( UI )

3. پیاده سازی کد های برنامه ( BACK END )

## توسعه دهندگان

|نام و نام خانوادگی|   ID     |
|:----------------:|:--------:|
|    بیتا خسروی     | @kh0sr4vi |
|    رویا عبدالله زاده| @royaabdollahzadeh |
